買邊個好？

Beats X 定 AirPods 好????
Delay邊個多啲？

Beats 型棍好多